垃圾館長誤人子弟

去邊個會都咪撚去傑進

垃圾p牌誤導館長

誤導館長
講乜柒

仲以為係台灣嘅館長

唔好侮辱佢

same